觀賞話劇「如夢之夢」後有感

我期待多年
終於看到了
很精彩
人生是夢？
還是夢就是人生的必然？

大家有何體悟？
很想聽聽！

我只想講10/9我先有得睇返下半場
應該話唔知仲有無機會睇到